點解元屯天d人特別垃圾？

因為依堆人就算唔係新移民 都係七八十年代最後一批偷渡落黎香港既支那人及其後裔

依堆偷渡客全部都係喺文革時期長大 受著文革時期既教育
依堆人大部分人都缺乏完整教育 毫無教養 中學都未上過 腦袋著充斥支那文革思想

試諗下依堆支那文革偷渡客 會教出點樣既後代出黎？
就算後生一代係喺香港出世長大 都唔會撇得甩佢地老豆老母陣支那文革除 佢地只係比一般新移民早落黎香港既蝗後裔

天水圍反而夠pop咁做

係 一唔開心我就會入去走一轉增加自信心

利申: 劏房戶(九龍區)

劏房戶有咩自信心 人地一間未補地價居屋都打殘你

有料晨早搬晒去巿中心果D 地方住啦

成日訓覺諗起自己唔係屯元天人都會夢遺

事實冇話貶唔貶低 我只係講緊現象出現既原因

「就算後生一代係喺香港出世長大 都唔會撇得甩佢地老豆老母陣支那文革除 佢地只係比一般新移民早落黎香港既蝗後裔」
撐你啊醒目仔
不過依句要執執 唔係拉埋我地港島九龍人落水

明明無乜錢又鍾意充大頭鬼

你知唔知全香港最多原居民既地方係邊呀？ 你知唔知何謂原居民？

市區窮撚狗眼看人低

元朗屯門好多獨立屋同有錢人有山頭有地 你知唔知

咁又點？原居民有幾多？佔到幾多元朗屯門人口？

姓鄧果班都未有樓主咁大聲 唔知邊個先係偷渡黎香港#

明明講緊班支那蝗後裔 樓上係要拖埋原居民落水

有錢同佢地係咪垃圾好似無咩關係

你個post既意思明明講緊全部人，點解而家又問佔到幾多人口？

想問樓主阿爺阿麻係邊度人

唔好咁啦 大家都係香港人
可唔可以唔好成日分化自己友
屌就集中啲屌9班新移民啦

哇，樓主屌人支那後裔喎

借問聲樓主呀爺黎自邊度架？

仲話抗共 香港人減少內鬥，學識團結都已經偷笑啦

錦繡真心正，自給自足

sorry囉，九龍搬左入屯門變左垃圾